工程界jj見工時記得唔好承認自己有參與社會運動

工程界藍到hihi大家都知
近來有幾個工程界嘅interviewer會好似好中立咁問你"花咗幾多時間落社會運動上"
你一話有參與嘅話，佢就會ban鳩你
甚至唔知會唔會有邊個會督灰，據說有個藍到紅到發黑（表示自己認同共產黨應該殺死晒香港人）
大家千祈唔好以為會有黃interviewer一劈頭就問你社會運動嘅野，咁樣問得一定係藍
所以如果你對呢個職位好感興趣嘅話，就要辯解話"自己唔係好理呢啲野" etc
大家唔好傻更更真心答啊

大家共勉之，我都係繼續send CV lu

工程界功能組別係咪冇望？

係香港搵食真係好慘
睇下你有冇反送中先

手足一定唔會問

請開名

無啦啦問得有90%機會係臭閪

我開名即係自爆
而且有幾個，我開都開唔晒

屌你名都唔撚敢開學咩人開post
至少都比下hints

其實咩行業 咩公司都好
都冇可能將啲咁敏感嘅嘢拎出來講

其實無論見咩工都應該避咗呢啲問題唔答

當然，如果佢死針住你唔放啲臭bitch，咁算啦份工同你無緣

利申半隻it狗，上年見工試過

開名

同政治冇關的工作冇需要交代自己的政治立場

呢行唔係靠政府job,就係靠黨鐵地產佬呢d大財團job搵食
高層冇可能唔藍

開名啦

做野不嬲認深藍 投票鬼知你投邊個咩。。認深藍大晒 做野最著數

屌你都on9, 梗係扮藍啦大家鬥好戲

話用左10分鐘去簽名支持國安法
不過呢D做到都唔開心啦

唔係攬炒咩

份份工都會有藍絲嘅
又唔一定directly under條藍絲
點都好啦，香港地返工保證要受氣

珍